天龍私服 (港人服)

遊戲論壇:
遊戲下載地址:
遊戲掉寶資料:
遊戲新手攻略(必看) :
GM SKYPE: tlbb0823@hotmail.com

上線1級經驗80倍(未來會調高)，心法等級最高119
添加【12門派人形寵物】各帶門派5技能各帶4種變異

每個門派均有4種變異，頂級變異人形寵帶有9星神器，
和附體環繞，和點綴效果，和武魂外觀，動作打怪時的姿勢和外形如同真人

首個圍攻主城活動，門派攻城活動會在洛陽主城，大理主城，以及鳳鳴鎮舉行，每天的單數整點會在洛陽主城舉行，每天的雙數整點會在大理舉行，每次圍攻主城數量為12門派一門派1個人，共12人
每個門派會自帶門派技能，並且動作和技能如同真人，就連進攻門派普通攻擊都和真人一樣，有連貫動作，每個門派模型自帶太古九星神器，穿戴時裝，佩戴點綴，有附體效果，有武魂效果，有門派技能

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有無人玩緊？